今日不出來 明日出不來

十八區要人呀

多一個巴打出
Poly嘅手足就多一分機會可以突圍而出